let questions = [
  {
    question:
      "Para que é usado o HTML?",
    options: ["para definir a estrutura", "para estilizar o site", "para modificar as cores"],
    answer: 0,
  },
  {
    question:
      "Qual o HTML mais usado?",
    options: ["html2", "html4", "html5", "html3"],
    answer: 2,
  },
  {
    question:
      "Quantas tags tem o HTML?",
    options: ["94 tags", "142 tags", "150 tags", "250 tags"],
    answer: 1,
  },
  {
    question:
      "Qual é a tradução de CSS?",
    options: ["modificação em cascata", "folha de cascata", "folha de estilo em cascatas."],
    answer: 2,
  },
  {
    question:
      "Para que é usado o CSS?",
    options: ["estilizar o site", "escrever um contexto", "escrever em conjunto com o html"],
    answer: 0,
  },
  {
    question:
      "Quem usa HTML e CSS?",
    options: ["todos os sites", "apenas alguns sites", "nenhum site", "250 tags"],
    answer: 0,
  },
  {
    question:
      "Em que parte do HTML o código JavaScript pode ser executado?",
    options: ["pode aparecer em um lugar da página", "pode aparecer em qualquer lugar da página", "pode aparecer em poucos lugares da página"],
    answer: 1,
  },
  {
    question:
      "Em que ano o HTML foi criado?",
    options: ["1995", "1990", "2000", "1991"],
    answer: 3,
  },
  {
    question:
      "Em que ano o CSS foi criado?",
    options: ["1999", "1996", "2010", "1980"],
    answer: 1,
  },
  {
    question:
      "Em que ano o JavaScript foi criado?",
    options: ["1995", "1996", "2010", "1980"],
    answer: 0,
  },
];
